我已經收到關於美國未來兩屆總統嘅內幕消息

首先係賀錦麗，然後係Lebron James

佢地兩個預計都會攞到8成以上選舉人票